大家要好好珍惜麵神

連登煲水財經台真正的百發百中！

In 麵麵 we trust!

自從知佢係燈神
我都忙住睇樓冇番工了